得罪講句，港女雖然好多缺點，但單以腳來講真係世界級！（有圖）

未見過其他國家囡囡對腳又幼又長又白又滑，配對白色 converse

未見過其他國家囡囡對腳又幼又長又白又滑，配對白色 converse
負評-上一頁

台妹有波有腿 妳忘記左腿jer

beautyleg 留意1下

呢個網好顛

國光幫個fb都好多女
港女冇波先sell腳
人地係有波有籮有腳